(美國調查) 三級鹹片《格雷2》超過七成觀眾是女性

三級鹹片《格雷的五十度色戒2》七成觀眾是女性, 對男性觀眾吸引力奇低....

(但影片全球票房卻超過三億七千萬美元, 證明女性鹹片大有市場?)

It comes as no surprise to see decent business for Fifty Shades Darker during the weekdays: It’s an older adult-skewing title (Screen Engine/ComScore’s PostTrak reports 77% females, 70% over 25), and that crowd also prefers to dodge weekend crowds at the multiplex.

本身都係個師奶寫出黎俾女人FF

女人就可以光明正大睇格雷

男人就要收收埋埋睇AV 公平咩？

男人都可以光明正大睇格雷

d女好撚鍾意睇

一個有錢靚仔又浪漫又放盪不羈嘅壞男孩

根本就係韓劇劇情

男人邊會睇呢d無聊野

我個ex都好鐘意睇，都唔明有咩好睇

同乜撚野吸血新世紀一樣都係比女入場j

但新血新世紀唔係鹹片， 呢套係。

所以話， 女性鹹片絕對有市場， AV都不能取代。

呢套當初係網上有人識就係借用吸血新世紀的主角名，睇過第一集小說中文版，超無聊，電影完成提唔起興趣睇，男女演員都唔吸引

台劇都係咁,有錢仔媾平民女